今日拉左一百個

#ALERT 消息指警方周日拘捕過百名示威者 (9/29/23:22)

1

2

3

4

5

6

7

8

9

612基金爆硬, 連登仔仲話唔俾生活費

10

三個月喇

由be water，到Hit and run，到而家獅鳥召喚，最後原來都仲停留喺走走走，見人走我就走，後面半gear同和理非嚇到雞飛狗走都唔知咩事，搞到走散哂，前線好易缺人！

要退眼望前
不說走走走，試說急步行
不說跑呀衝緊埋黎，試說一二一二

仲有，三個月資訊都仲停留喺嗰邊有狗
邊度嗰邊！防暴便衣定速龍！數量！
咁模糊嘅資訊好難叫大家部署，然後又係一味走
我要時地人一句過！

不說嗰邊有狗，試說鵝頸橋五十防暴
不說呢邊有狗，試說海富橋四十速龍

仲有明明橋上得十幾隻狗，橋底過百甚至過千手足
都係一味叫走
都冇人獅鳥冇人踢波
十月一號仲點樣賀佢老母呀，得把口

不說有狗走呀，試說有冇人踢波

你睇下咁樣都拉得唔過百就假啦

11

再捐

太少喇

冷氣軍師收皮喇

推

收皮啦，我發足全日夢呀